多賢拍拖了，對象不是我。

希望他是個好男生。

我幾好，放心

少醜

推她屁股的人不是我

老細:都玩夠啦,搵第二個先

從入緊佢果陣，突然間扮雀對手拍吓拍吓，嚇到我鳩都縮，9秒9 走人!

不9up。

我無問how are you

i am dahyun’s bf, thanks

是一個盲的男生

真心愛佢
T寶第一個鍾意就係佢

咪玩啦你邊有資格

9個入面只鍾意佢

多醜不了

佢愈嬲我愈興奮

咁高質嘅留言竟然冇人覆

多賢傷透甩子的心

無人覆咪你覆囉，x你老母臭x谷x氣

我無哭。

祝福我們吧

原來你多賢飯🤣

男人哭吧哭吧哭吧不是罪